好撚煩無人想知你啲嘢

如題
屌你老母

Sorry

對唔住囉

係，你快撚d死

支持樓主

我想知

支持

邊回家

死八婆

對不起

唔想知又秒回，笑能左。

佢係咁

我屌你老母

民

我好開心

你開心=我開心

我撐樓主

你=25

5555

你25過我

hea9？

我好聽話